埋嚟留低你COIN 輸幾多

420$
輸70USD

摸頂師

70跌咗都冇

唔敢入場

Sh唔驚

393入 415即走
雖然都係買10股

好彩阿婆注

拎左首期出黎 420入左100股 希望聽日升返

見住佢跌落黎冇走

413入
378走

320再入

等一陣盤前走

吹水唔抺嘴

1223U

42000 美金首期
你買邊度

夠膽咪盤前入博佢上番430

買公屋

可能買車

大灣區30000做業主

係一股輸70喎

如果係一股咁 rip

3皮

半球

大戶

輸緊130鎂

394入 405走左 100股